一人一個比人踼爆/踼爆人打J既事件

仲記得好細個果陣唔識野
我同我啊哥仲一齊訓果陣
有一日我啊哥以為我同老母出左街
跟住佢用電腦睇av
其實我係將自己捲埋左落張被到
以前細個好鍾意玩
所以佢睇我唔到
跟住我問
哥哥 你係到做乜
跟住佢就話
屌你唔去出左去架咩
跟住佢就拿拿聲靜音同優番條褲走左出去
後尾大個先知原來佢係到打J

我仲以為係踢爆條J

諗起都痛

連登冇人有J

same

我都係

gay

小妹冇

交流團，撘飛機，隔離係女同學，幾正，之後我用飛機上面D毛氈再加件褸遮住打J
落機之後個女同學whatsapp我“你唔係以為我唔知啊😏”

之後呢

FF

×3

X4睇完仲諗緊 呀哥條j有斷到咩